【奪命車禍】死者為Uber司機 Uber︰對家屬深切慰問

旺角亞皆老街昨晚發生1死2危殆車禍，死者為寶馬司機，他證實是Uber的司機夥伴。

50歲Uber司機，昨晚駕駛寶馬房車接載女乘客途中遇車禍，失控越過對面線與的士迎頭相撞，釀成4車「串燒」。Uber司機傷重身亡，Uber女乘客與及被撞的士司機和女乘客全部受傷。

男死者姓許，也是肇事寶馬的車主。《蘋果》致電死者家人，一名女親友表示不欲回應。而Uber查詢時確認，車禍涉及一名Uber司機夥伴及一名Uber乘客。Uber對於意外感到非常傷感，並向司機夥伴的家庭作出深切慰問，亦已聯絡受傷的Uber乘客作出協助。Uber表示，已按《汽車保險 ( 第三者風險 ) 條例》 ( 第 272 章 )的規定，為所有香港的 Uber 車程安排第三方保險。

事發於昨晚9時左右，許駕駛寶馬房車載着姓周女乘客(39歲)，沿亞皆老街天橋往旺角，至中電對開時，懷疑失控越過對面線，與駛至的士迎頭相撞。尾隨的士的七人車及電單車也收掣不及，相繼撞上。除了許及周女乘客外，姓梁的士司機(60歲)、姓梁女乘客(32歲)及姓劉鐵騎士(39歲)也告受傷。當中的士司機及女乘客情況危殆，周女情況穩定，鐵騎士無大礙。

唔知有無得賠

好多d 天橋好恐怖, 雙線來回, 無分隔

同對面線hi 少少已經係咁先

無形的壓力，對面仲要鬼咁快

車無事，人死左？

可能撞擊力大， 2 邊都行 70 ， 對撞實好甘....

咁都驚不如唔好渣
呢啲司機渣車好危險